新手買旅行機 Canon SX740 HS , Sony Rx100 , Canon G7 X Mark II

想要廣角同方便上手，請問點比較這三部，Thx

lx100 m2

Canon G7Xii RX 100M3 平靚正
有筆直就買RX100 5a/6
超長zoom就Canon 740 SONY HX99
有筆直就RX10 3/4